復活節同女女去旅行

大家有幾日見我唔到啦

A0獌

我巴迷

扮唔上網好辛苦

有撚女咩你 同老母去吓嘩

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

真人有女

真人xx

又病發?醒未

屌你po張相出黎囉 日撚日ff

朴清病情嚴重咗

去冰

waiwaig?

去食朱古力牛角包？

正唔正，我作㗎

我冇病

長洲

唔係

一間房？

兩個去3個返?

中到應一應

冇錯

新女

記住帶睡袋 沙發難訓地下凍

同女一張

到時就唔係 保重

最後你簡邊個

簡咩姐 都話從來唔做主動
邊個出力咪個個

ching小心變壞左既人
但問我既話就a

你有得揀咩

冇

祝你後年有啦

跪求更新版

生活都無改變，點更新

a09

屌你老母咪影衰巴狗

即係唔否認A0

2100個轉打飛機係咪連埋沖涼？唔該你講清楚d

包埋

米咬文嚼字陰人

屌 成日上熱門 我講咁多會唔會俾人起底

a1

係都小皮球同波台針灸師先

A09😍性幻想思維分析

你funson 是咩？

我無分身

摸奶=a09